[賣物問價] 高達figure

借朋友ac一用 想問下面2隻可以賣到幾錢

9成半新未開封 盒小殘

全新未開封 盒全新

有興趣不妨tg我傾下

推